RTHK Yvonnes Tong seemingly received intimidation

She is the reporter who questioned WHO on Taiwan

(I took the responsibility. Don’t hurt my friends n family)

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Make it loud to let social care about her.